<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="nombre_domo_acrilico">Domos acrilicos</string>
    <string name="descripcion_domo_acrilico">Nuestros Domos Acrílicos están diseñados para aportar luminosidad y estilo a tus ambientes. Creados con láminas acrílicas de primera categoría, cada uno de nuestros domos ofrece beneficios únicos que transformarán tus espacios de manera excepcional.
        Nuestros Domos Acrílicos combinan calidad, diseño y durabilidad. Descubre cómo nuestros productos pueden transformar tus espacios de manera excepcional.
    </string>
    <string name="caracteristica_domo_acrilico">•  Transmisión de Luz: \n
    Disfruta de una iluminación natural incomparable gracias a nuestros domos, que permiten que la luz inunde tus áreas interiores.\n \n
    •	Resistencia al Impacto: \n
    La resistencia a los impactos está garantizada, asegurando la protección y durabilidad de tus espacios.\n \n
    •	Instalación Sencilla: \n
    Diseñados pensando en tu comodidad, nuestros domos se instalan fácilmente, sin complicaciones.\n \n
    •	Durabilidad a Largo Plazo: \n
    Con resistencia a la intemperie y una durabilidad excepcional, nuestros domos están hechos para perdurar.\n \n
    •	Protección UV: \n
    Además de iluminar, nuestros domos cuentan con protección ultravioleta que preserva tus espacios.\n \n
    </string>
    <string name="variacion_domo_acrilico">
        •	Color: Celeste L3010 / Amarillo L3080 / Verde Claro L3050 / Verde L3051 / Bronce L2412 / Ambar L3070 / Gris Solar L2074 / Negro L2025 / Cristal L0000 / Opal L2447 / Lechoso L7323 / Rojo Opaco L4060 \n \n
        •	Espesor: 2 mm / 3 mm / 4 mm / 5mm / 6 mm / 7 mm / 9 mm / 12 mm \n \n
        •	Largo: 2.44 m / 1.80 m \n \n
        •	Ancho: 1.22 m</string>
    <string name="etiqueta_domo_acrilico">
        •	   Crilglas
    </string>


    <string name="name_lamina_acrilico">Laminas Acrílicas</string>
    <string name="descripcion_lamina_acrilico">Si buscas soluciones vanguardistas en materiales para el hogar, la industria, la ingeniería, la publicidad y la arquitectura, nuestras Láminas Acrílicas son tu elección ideal. Fabricadas a partir de monómero de metil metraciato 100% puro y sin reciclaje, estas láminas ofrecen cualidades funcionales y prácticas que destacan en múltiples aplicaciones.
        Estas láminas no solo satisfacen tus necesidades funcionales, sino que también ofrecen un lienzo en blanco para tu creatividad. Explora sus posibilidades en diversos sectores y encuentra la solución perfecta para tus desafíos.
    </string>
    <string name="carateristica_lamina_acrilico">•	Resistencia y Durabilidad: \n
        Estas láminas acrílicas resisten la intemperie, son rígidas y más asequibles que el vidrio, sin sacrificar su durabilidad. Su bajo peso las hace manejables y adaptables.\n
        •	Transformación a tu Alcance:\n
        Estas láminas acrílicas resisten la intemperie, son rígidas y más asequibles que el vidrio, sin sacrificar su durabilidad. Su bajo peso las hace manejables y adaptables.\n
        •	Confort Visual y Seguridad: \n
        Disfruta de una transmisión de luz del 92%, manteniendo la claridad del vidrio. Además, filtran la radiación ultravioleta y resisten sustancias químicas. \n
        •	Durabilidad Garantizada: \n
        Con una garantía de 15 años, estas láminas resisten los efectos del tiempo y la exposición, manteniendo su apariencia original. \n
    </string>
    <string name="variacion_lamina_acrilico">•	Color: Celeste L3010 / Amarillo L3080 / Verde Claro L3050 / Verde L3051 / Bronce L2412 / Ambar L3070 / Gris Solar L2074 / Negro L2025 / Cristal L0000 / Opal L2447 / Lechoso L7323 / Rojo Opaco L4060 \n
        •	Espesor: 2 mm / 3 mm / 4 mm / 5mm / 6 mm / 7 mm / 9 mm / 12 mm \n
        •	Largo: 2.44 m / 1.80 m \n
        •	Ancho: 1.22 m \n
    </string>
    <string name="etiqueta_lamina_acrilico">Crilglas</string>


    <string name="name_parasol_fibra">Parasol de fibra de vidrio</string>
    <string name="descripcion_parasol_fibra">Nuestros Parasoles de Fibra de Vidrio son la combinación perfecta de elegancia y protección solar. Están diseñados para brindarte sombra y confort en los días soleados mientras añaden un toque de estilo a tu espacio al aire libre. Fabricados con materiales de alta calidad y tecnología avanzada, nuestros parasoles de fibra de vidrio son la elección ideal para quienes buscan durabilidad y sofisticación.
        Nuestros Parasoles de Fibra de Vidrio no solo proporcionan protección solar eficaz, sino que también añaden un toque de elegancia a cualquier entorno exterior. Ya sea que desees crear un oasis de sombra en tu jardín o mejorar el ambiente en tu negocio, nuestros parasoles son la elección perfecta. Experimenta la combinación perfecta de funcionalidad y estilo con nuestros parasoles de fibra de vidrio.
    </string>
    <string name="carateristicas_parasol_fibra">•	Durabilidad Superior: \n
        Los parasoles de fibra de vidrio están diseñados para resistir las condiciones más exigentes. Son resistentes al viento y a la intemperie, lo que garantiza una larga vida útil.\n
        •	Protección UV: Nuestros parasoles bloquean de manera efectiva los dañinos rayos ultravioleta, proporcionando un refugio seguro del sol y ayudando a prevenir la exposición a los peligrosos efectos del sol.\n
        •	Elegancia y estética: Con una amplia variedad de estilos y colores disponibles, nuestros parasoles de fibra de vidrio complementarán cualquier entorno exterior, desde patios residenciales hasta espacios comerciales. \n
        •	Materiales de Alta calidad: Fabricados con fibra de vidrio de alta calidad, estos parasoles son resistentes a la corrosión y al desgaste, lo que garantiza que mantengan su aspecto atractivo durante años. \n
    </string>
    <string name="variacion_parasol_fibra">•	Color: A elección del cliente. \n
    •	Espesor: A elección del cliente. \n
    •	Dimensiones: A elección del cliente.\n
    •	Estilo y Diseño: A elección del cliente. \n
    </string>
    <string name="etiqueta_parasol_fibra">•	Sombrilla \n
        •	fibra de vidrio \n
        •	Protección solar \n
        •	Diseño sombrilla \n
        •	Mobiliario de jardín \n
    </string>

    <string name="name_masetero_fibra">Masetero de fibra de vidrio</string>
    <string name="descripcion_masetero_fibra">Descubre la elegancia y versatilidad de nuestros maseteros de fibra de vidrio. Estos maceteros, elaborados con materiales de alta calidad y tecnología avanzada, son una opción ideal para añadir un toque de belleza y funcionalidad a tus espacios exteriores e interiores.
        Agrega un toque de sofisticación y frescura a tus áreas verdes o interiores con nuestros maseteros de fibra de vidrio. Encuentra el modelo y tamaño que mejor se adapte a tu proyecto de diseño y crea un ambiente encantador con la belleza natural de las plantas.
    </string>
    <string name="caractesriticas_masetero_fibra">•	Durabilidad: Nuestros maseteros de fibra de vidrio están diseñados para resistir las condiciones más exigentes, manteniendo su belleza y estructura con el paso del tiempo.\n
        •	Variedad de Modelos: En nuestra selección encontrarás una variedad de modelos, desde maseteros altos que añaden altura y elegancia a tu decoración, hasta maseteros esféricos y circulares que aportan un toque moderno y artístico.\n
        •	Diversidad de Tamaños: Disponibles en diferentes tamaños, nuestros maseteros se adaptan a tus necesidades, ya sea para realzar una planta destacada o crear arreglos florales en grupo. \n
        •	Colores Personalizables: Ofrecemos opciones de colores personalizables para que encuentres el masetero que mejor se ajuste a tu estilo y diseño de interiores o exteriores. \n
        •	Diseño Elegante: Los modelos de maseteros ofrecen una estética elegante y moderna, realzando la belleza de tus plantas y espacio \n
    </string>
    <string name="variacion_masetero_fibra">•	Color: A elección del cliente. \n
        •	Dimensiones: A elección del cliente. \n
        •	Estilo y Diseño: Masetero Alto / Masetero Esférico / Masetero Rectangular / Masetero Cuadro / Masetero de Pared.\n
    </string>
    <string name="etiqueta_masetero_fibra">•	Masetero \n
        •	Fibra de vidrio \n
        •	Diseño moderno \n
        •	Embellecimiento de espacio \n
        •	Mobiliario de jardín \n
    </string>

    <string name="name_piscina_fibra">Piscina de fibra de vidrio</string>
    <string name="descripcion_piscina_fibra">Sumérgete en la comodidad y la elegancia con nuestras piscinas de fibra de vidrio. Diseñadas para brindarte años de diversión y relajación, nuestras piscinas son mucho más que una simple adición a tu hogar: son un oasis de frescura y entretenimiento.
        Sumérgete en la experiencia de tener una piscina de fibra de vidrio en tu hogar. Descubre la combinación perfecta de belleza, durabilidad y diversión que ofrecen nuestras piscinas. Tu oasis personal de agua cristalina te está esperando.
    </string>
    <string name="caracteristica_piscina_fibra">•	Durabilidad Inigualable: Nuestras piscinas de fibra de vidrio están diseñadas para resistir las inclemencias del tiempo y el desgaste constante, manteniendo su belleza y funcionalidad con el tiempo.\n
        •	Fácil Mantenimiento: Olvídate de las tediosas limpiezas. Las piscinas de fibra de vidrio son fáciles de mantener y limpiar, lo que te permite disfrutar de tu espacio en lugar de trabajar en él. \n
        •	Variedad de Diseños: Elige entre una amplia gama de diseños y tamaños para adaptarse a tus necesidades y estilo. Desde piscinas rectangulares hasta curvas, encontrarás la piscina perfecta para tu espacio.\n
        •	Instalación Rápida: Nuestro equipo de expertos se encargará de la instalación, garantizando que puedas disfrutar de tu piscina en poco tiempo. \n
        •	Superficie Suave: La superficie de fibra de vidrio es suave al tacto, lo que la hace cómoda para nadar y relajarte. \n
    </string>
    <string name="variacion_piscina_fibra">•	Color: A elección del cliente. \n
        •	Dimensiones: A elección del cliente. \n
        •	Estilo y Diseño: A elección del cliente. \n
    </string>
    <string name="etiqueta_piscina_fibra">•	Piscinas\n
        •	Fibra de vidrio\n
        •	Diseño moderno\n
        •	Embellecimiento de espacio\n
        •	Mobiliario de jardín\n
    </string>


    <string name="name_caja_macetero_fibra">Caja Macetero de fibra de vidrio</string>
    <string name="descripcion_caja_macetero_fibra">Nuestra caja macetero de fibra de vidrio es la elección perfecta para añadir un toque de elegancia y estilo a tus espacios al aire libre e interiores. Estas versátiles cajas maceteras no solo realzan la belleza de tus plantas, sino que también agregan un encanto contemporáneo a tu entorno.
         Embellece tus espacios con la elegancia y durabilidad de nuestra caja macetero de fibra de vidrio. Aporta vida y estilo a tus plantas mientras transformas tus áreas en entornos visualmente cautivadores.
    </string>
    <string name="caracteristica_caja_macetero_fibra">•	Durabilidad Superior: Fabricada con fibra de vidrio de alta calidad, esta caja macetera es resistente a la intemperie, a la corrosión y a los daños causados por los rayos UV. Puedes confiar en que mantendrá su atractivo a lo largo del tiempo.\n
        •	Diseño Elegante: Su diseño moderno y estilizado se adapta perfectamente a una variedad de estilos de decoración, desde contemporáneo hasta clásico. Crea un ambiente sofisticado y atractivo con estas cajas maceteras. \n
        •	Variedad de Tamaños y Colores: Disponible en diferentes tamaños y colores, puedes elegir la caja macetera que mejor se adapte a tus necesidades y gustos personales. \n
        •	Bajo Mantenimiento: Olvídate de la preocupación por el mantenimiento constante. Estas cajas maceteras son fáciles de limpiar y resisten las inclemencias del tiempo, lo que las convierte en una inversión duradera.\n
        •	Uso Interior y Exterior: Perfectas tanto para espacios interiores como exteriores, estas cajas maceteras son ideales para jardines, terrazas, patios, entradas y áreas de estar. \n
    </string>
    <string name="variacion_caja_macetero_fibra">•	Color: A elección del cliente. \n
        •	Dimensiones: A elección del cliente. \n
        •	Estilo y Diseño: A elección del cliente. \n
    </string>
    <string name="etiqueta_caja_macetero_fibra">•	Piscinas
        •	Fibra de vidrio
        •	Diseño moderno /
        •	Embellecimiento de espacio
        •	Mobiliario de jardín
        •	Macetero
    </string>

    <string name="name_silla_fibra">Sillas y pupitres de fibra de vidrio</string>
    <string name="descripcion_silla_fibra">Nuestras sillas y pupitres de fibra de vidrio representan la combinación perfecta de estilo, durabilidad y versatilidad. Están diseñados para ofrecer comodidad y resistencia en una variedad de entornos, desde espacios educativos hasta áreas al aire libre. Fabricados con la más alta calidad de fibra de vidrio, estos muebles son una elección inteligente para aquellos que buscan un mobiliario que perdure en el tiempo.
         Estas sillas y pupitres de fibra de vidrio son la elección ideal para quienes valoran la calidad, el diseño y la durabilidad en su mobiliario. Con ellas, puedes crear espacios cómodos y funcionales que perdurarán a lo largo del tiempo.
    </string>
    <string name="caracteristicas_silla_fibra">•	Durabilidad Sobresaliente: La fibra de vidrio es conocida por su resistencia excepcional, lo que garantiza que estas sillas y pupitres mantengan su integridad estructural durante años.\n
        •	Versatilidad de Diseño: Disponibles en una variedad de estilos y colores, nuestros muebles de fibra de vidrio se adaptan a cualquier decoración, desde moderna hasta clásica. \n
        •	Mantenimiento Sencillo: La superficie de fibra de vidrio es fácil de limpiar y mantener, lo que la convierte en una opción práctica para entornos de alto uso. \n
        •	Resistencia a la Intemperie: Perfectos tanto para interiores como para exteriores, estos muebles resisten las inclemencias del tiempo y los cambios de temperatura.\n
    </string>
    <string name="variacion_silla_fibra">•	Color: A elección del cliente. \n
        •	Dimensiones: A elección del cliente. \n
        •	Estilo y Diseño: A elección del cliente.\n
    </string>
    <string name="etiqueta_silla_fibra">•	Sillas\n
        •	Fibra de vidrio\n
        •	Diseño moderno \n
        •	Embellecimiento de espacio\n
        •	Mobiliario de jardín \n
        •	Pupitres\n
        •	Educación\n
    </string>

    <string name="name_tobogan_fibra">Toboganes y resbaladeras de fibra de vidrio</string>
    <string name="descripcion_tobogan_fibra">Nuestros toboganes y resbaladeras de fibra de vidrio son sinónimo de diversión y emoción en el mundo de los juegos acuáticos y parques recreativos. Fabricados con precisión y calidad en mente, estos toboganes y resbaladeras están diseñados para ofrecer experiencias emocionantes y seguras. Fabricados con fibra de vidrio de alta resistencia, estos productos son un elemento esencial para cualquier área acuática o parque infantil.
        Estos toboganes y resbaladeras de fibra de vidrio son la opción perfecta para quienes buscan llevar la diversión y la emoción al siguiente nivel en sus áreas de juegos acuáticos y recreativos. Con una construcción sólida y una variedad de diseños, son una inversión duradera en la diversión y el entretenimiento.
    </string>
    <string name="caracteristica_tobogan_fibra">
        •	Emoción y Diversión: Proporcionan horas de diversión emocionante para niños y adultos por igual, convirtiendo cualquier piscina o área de juegos en un destino de entretenimiento.\n
        •	Construcción Duradera: La fibra de vidrio es conocida por su resistencia y durabilidad, lo que garantiza que estos toboganes y resbaladeras soporten años de uso intensivo. \n
        •	Seguridad en Mente: Diseñados con características de seguridad, como escaleras antideslizantes y barandillas, para ofrecer una experiencia segura de juego. \n
        •	Variedad de Diseños: Disponibles en una variedad de diseños y tamaños, desde toboganes rectos hasta resbaladeras de espiral, para adaptarse a diferentes espacios y preferencias.\n
    </string>
    <string name="variacion_tobogan_fibra">•	Color: A elección del cliente. \n
        •	Dimensiones: A elección del cliente. \n
        •	Estilo y Diseño: A elección del cliente \n
    </string>
    <string name="etiqueta_tobogan_fibra">•	Toboganes\n
        •	Fibra de vidrio\n
        •	Diseño moderno\n
        •	Embellecimiento de espacio\n
        •	Mobiliario de jardín \n
        •	Resbaladeras \n
        •	Entretenimiento\n
    </string>

    <string name="name_bote_fribra">Bote de fibra de vidrio</string>
    <string name="descripcion_bote_fribra">Los botes de fibra de vidrio, que ofrecemos en una variedad de tamaños para adaptarse a tus necesidades, son la elección perfecta para los amantes de la navegación que buscan la combinación ideal entre elegancia y durabilidad.
        Cuando eliges uno de nuestros botes de fibra de vidrio, estás optando por calidad, confiabilidad y estilo. Navega con confianza y estilo en tu próxima aventura acuática con nuestros botes de fibra de vidrio.
    </string>
    <string name="caracteristica_bote_fribra">•	Material de Alta Calidad: Nuestros botes están construidos con fibra de vidrio de primera calidad, que es conocida por su resistencia a la corrosión y su capacidad para soportar las condiciones más exigentes del agua.\n
        •	Diseño Ergonómico: Cada bote se ha diseñado cuidadosamente con un enfoque en la comodidad y la funcionalidad. Los asientos espaciosos y ergonómicos, junto con detalles inteligentes, aseguran una experiencia de navegación placentera. \n
        •	Variedad de Tamaños: Ofrecemos botes en diferentes tamaños, desde pequeñas embarcaciones deportivas hasta botes más grandes adecuados para aventuras en alta mar. Sea cual sea tu elección, puedes esperar un rendimiento excepcional y una construcción robusta.\n
        •	Durabilidad: Los botes de fibra de vidrio son conocidos por su durabilidad y longevidad. Resisten los efectos del agua salada, los rayos UV y las inclemencias del tiempo, lo que garantiza que tu inversión perdure a lo largo del tiempo. \n
    </string>
    <string name="variacion_bote_fribra">•	Color: A elección del cliente. \n
        •	Dimensiones: A elección del cliente. \n
        •	Estilo y Diseño: A elección del cliente\n
    </string>
    <string name="etiqueta_bote_fribra">•	Botes\n
        •	Fibra de vidrio\n
        •	Diseño moderno\n
        •	Embarcaciones\n
        •	Navegación\n
        •	Navegación Recreativa\n
    </string>

    <string name="name_tacho_basura_fibra">Tachos de basura de fibra de vidrio</string>
    <string name="descripcion_tacho_basura_fibra">Buscas una solución duradera y resistente para la gestión de residuos en áreas costeras o con alta salinidad? Nuestros Tachos de Basura con Fibra de Vidrio son la respuesta ideal. Estos tachos están construidos íntegramente con fibra de vidrio, lo que los hace altamente resistentes a la corrosión, especialmente en entornos cercanos a la playa o con elevados niveles de salinidad.
        Ya sea en parques, playas, calles o áreas públicas, nuestros Tachos de Basura con Fibra de Vidrio son la elección inteligente para mantener limpios y ordenados los espacios urbanos y costeros. Confía en nuestra experiencia en la fabricación de productos de fibra de vidrio de alta calidad para mejorar la gestión de residuos en tu comunidad.
    </string>
    <string name="caracteristica_tacho_basura_fibra">•	Resistencia a la Corrosión: La fibra de vidrio es naturalmente resistente a la corrosión, lo que garantiza la durabilidad de estos tachos incluso en condiciones adversas.\n
        •	Ideal para Entornos Costeros: Diseñados para resistir la exposición a la brisa marina y la salinidad, son la elección perfecta para áreas cercanas al mar. \n
        •	Material No Reciclable: Su construcción en fibra de vidrio disuade el robo, ya que no tienen valor en el mercado del reciclaje, lo que los convierte en una opción segura para municipios y áreas públicas.\n
        •	Diseño Funcional: Además de su resistencia, estos tachos están diseñados ergonómicamente para facilitar la disposición de basura de manera adecuada. \n
        •	Personalización para Municipios: Ofrecemos opciones de personalización para adaptar estos tachos a las necesidades específicas de tu municipio, incluyendo logotipos y colores.\n
    </string>
    <string name="variacion_tacho_basura_fibra">•	Color: A elección del cliente. \n
        •	Dimensiones: A elección del cliente. \n
        •	Estilo y Diseño: A elección del cliente\n
    </string>
    <string name="etiqueta_tacho_basura_fibra">•	Tachos de basura\n
        •	Fibra de vidrio\n
        •	Diseño moderno\n
        •	Gestión de residuo\n
        •	Áreas publicas \n
        •	Espacios urbanos\n
        •	Orden y limpieza\n
    </string>
    
    <string name="name_tapa_tacho_fibra">Tapa de tacho de fibra de vidrio</string>
    <string name="descripcion_tapa_tacho_fibra">Nuestras tapas de tachos de fibra de vidrio personalizadas son una combinación perfecta de funcionalidad y estilo. Más allá de su propósito principal de mantener los tachos de basura cerrados y proteger su contenido, estas tapas se transforman en verdaderas obras de arte personalizadas según los deseos de nuestros clientes.
        Nuestras tapas de tachos de fibra de vidrio personalizadas no solo cumplen una función práctica, sino que también se convierten en elementos distintivos de tu entorno. Siéntete libre de explorar tu creatividad y llevar a cabo proyectos que destaquen y generen una impresión duradera.
    </string>
    <string name="caracteristica_tapa_tacho_fibra">•	Personalización Total: Dales vida a tus tachos de basura con diseños personalizados. Desde personajes icónicos hasta logotipos corporativos, nuestras tapas pueden adaptarse a cualquier visión creativa.\n
        •	Resistencia y Durabilidad: Fabricadas con fibra de vidrio de alta calidad, estas tapas son resistentes a la intemperie y duraderas, lo que garantiza su longevidad incluso en condiciones adversas. \n
        •	Variedad de Tamaños: Disponibles en diferentes tamaños para adaptarse a una amplia gama de tachos de basura, desde tachos residenciales hasta receptáculos públicos de mayor tamaño. \n
        •	Fácil Instalación: Se ajustan de manera sencilla y segura a tus tachos de basura existentes, lo que facilita su uso y mantenimiento \n
    </string>
    <string name="variacion_tapa_tacho_fibra">•	Color: A elección del cliente. \n
        •	Dimensiones: A elección del cliente. \n
        •	Estilo y Diseño: A elección del cliente\n
    </string>
    <string name="etiqueta_tapa_tacho_fibra">•	Tachos de basura\n
        •	Fibra de vidrio\n
        •	Diseño moderno\n
        •	Gestión de residuo\n
        •	Áreas publicas \n
        •	Espacios urbanos\n
        •	Orden y limpieza\n
    </string>

    <string name="name_alveolar_poli">Policarbonate Alveolar</string>
    <string name="descripcion_alveolar_poli">Experimenta una nueva dimensión de iluminación y resistencia con nuestra Lámina de Policarbonato Alveolar Importado. Diseñada pensando en la arquitectura moderna y sostenible, esta lámina es tu solución versátil para aprovechar al máximo la iluminación natural en tus espacios.</string>
    <string name="caracteristica_alveolar_poli">•	Iluminación Natural Brillante:
        Deja que la luz natural inunde tus ambientes mientras difunde suavemente la luminosidad. Los rayos ultravioletas se quedan fuera, protegiendo tanto la piel como tus objetos interiores.\n
        •	Ahorro de Energía y Eficiencia:
        Disminuye el consumo energético al utilizar la luz natural para iluminar tus espacios. Además, su aislamiento térmico mantiene el ambiente fresco en verano y cálido en invierno, optimizando el confort y reduciendo costos.\n
        •	Resistencia Inigualable:
        Fabricada con tecnología avanzada, esta lámina es resistente al impacto y al deterioro ambiental, superando a opciones como el vidrio y el acrílico. Su durabilidad garantiza un largo ciclo de vida.\n
        •	Flexibilidad Creativa
        Libera tu creatividad arquitectónica. Gracias a su flexibilidad, puedes diseñar estructuras curvas con radios mínimos, creando una estética única y moderna.\n
        •	Fácil de Instalación y Peso Ligero:
        Su peso liviano facilita su montaje en estructuras, ahorrando tiempo y recursos. Las estructuras pueden ser más ligeras sin comprometer la integridad.\n
        •	Garantía de Confianza:
        Respaldamos nuestra calidad con una garantía de fábrica de 10 años, brindándote tranquilidad y seguridad en tu inversión.\n
    </string>
    <string name="variacion_alveolar_poli">Marcas:
        1)	Brett Martin
        2)	Exolon
        3)	Skylux
        4)	Ajover\n
        Colores;
        1)	Cristal
        2)	Bronce
        3)	Azul
        4)	Gris
        5)	Opal
        6)	Verde\n
        Espesor:
        1)	8mm
        2)	6mm\n
        Largo:
        1)	11.80m
        2)	8.85m
        3)	9.50m
        4)	2.95m\n
        Ancho:
        1)	2.10
    </string>
    <string name="etiqueta_alveolar_poli"></string>

    <string name="name_compacto_poli">Policarbonato compacto</string>
    <string name="descripcion_compacto_poli">Experimenta la combinación perfecta entre transparencia cristalina y resistencia sobresaliente con nuestra Plancha de Policarbonato Compacto. Diseñada para superar las expectativas en términos de durabilidad y versatilidad, esta plancha es la elección ideal cuando necesitas claridad y robustez en un solo material.</string>
    <string name="caracteristica_compacto_poli">•	Transparencia de Vidrio, pero Mas fuerte:
        Con una apariencia cristalina similar al vidrio, esta plancha de policarbonato compacto ofrece una resistencia excepcional que es hasta doscientas veces mayor. Esta solución es más liviana, sin sacrificar su capacidad para transmitir la luz en un 80%.\n
        •	Protección UV y Seguridad:
        Con una capa de protección UV de 50 micrones, esta plancha no solo brinda claridad, sino que también protege de los rayos ultravioleta. Su alta resistencia la convierte en el sustituto natural del vidrio en aplicaciones donde se necesita seguridad y dur\nabilidad.
        •	Versatilidad sin Limites:
        Desde pantallas de división en oficinas, restaurantes y gimnasios hasta rótulos publicitarios y protección en vehículos como taxis y buses, esta plancha se adapta a todas las necesidades. Tu imaginación es el único límite. \n
        •	Resistencia a Impactos y Vandalismo:
        Perfecta para áreas con riesgo de vandalismo o impacto, estas planchas ofrecen protección duradera y confiable, reduciendo los costos de mantenimiento y reemplazo. \n
        •	Garantía de Calidad:
        Respaldamos nuestra confianza en esta plancha con una garantía de fábrica de 10 años, asegurando su rendimiento a lo largo del tiempo. \n
    </string>
    <string name="variacion_compacto_poli">•	Color: Cristal\n
        •	Espesor: 4 mm / 6mm \n
        •	Largo: 5.90 m \n
        •	Ancho: 2.05 m \n
    </string>
    <string name="etiqueta_compacto_poli">1.	Skylux       </string>

    <string name="name_techo_tras_poli">Techo traslucido de policarbonato</string>
    <string name="descripcion_techo_tras_poli">Eleva la calidad de tus espacios con el Techo Traslúcido de Policarbonato, la solución perfecta que combina luminosidad natural y durabilidad excepcional. Diseñado para resistir los rigores del clima y aportar claridad sin comprometer la protección solar, este techo traslúcido es la elección superior para transformar tus ambientes.
        Descubre la armonía entre luz natural y resistencia duradera con el Techo Traslúcido de Policarbonato. Transforma tus espacios en entornos más luminosos y cómodos sin sacrificar la protección esencial. Tu visión arquitectónica merece la excelencia en cada detalle.
    </string>
    <string name="caracteristica_techo_tras_poli">•	Claridad Luminosa Sin Exceso de Sol:
        Experimenta una iluminación suave y natural en tus espacios sin la exposición directa a los rayos solares. Este techo permite que la luz fluya, pero filtra los rayos solares directos, manteniendo un ambiente confortable.\n
        •	Resistencia Óptima:
        Fabricado con materiales de alta especificación, este techo es resistente al impacto y a las variaciones climáticas. Su durabilidad garantiza una vida útil prolongada en diferentes condiciones. \n
        •	Adaptabilidad y Versatilidad:
        Ideal para una amplia gama de aplicaciones, desde bodegas y edificios de apartamentos hasta colegios, universidades y viviendas urbanas y rurales. Este techo se adapta a tus necesidades. \n
        •	Protección Solar efectiva:
        Aunque permite la entrada de luz, este techo asegura que los rayos solares directos no penetren, protegiendo así del exceso de calor y reduciendo el consumo de energía.\n
        •	Control de Calidad Riguroso:
        Cada techo traslúcido es sometido a estrictos controles de calidad, garantizando que cumple con los más altos estándares. \n
    </string>
    <string name="variacion_techo_tras_poli">•	Color: Cristal / Opal / Bronce \n
        •	Largo: 1.80 m /2.40 m / 3.00 m / 3.60 m \n
        •	Ancho: 0.82 m \n
    </string>
    <string name="etiqueta_techo_tras_poli">1.	Techo traslucido \n
        2.	Policarbonato\n
        3.	Zinc\n
        4.	Onda P3\n
    </string>

    <string name="name_techo_eternir_poli">Techo traslucido tipo eternir de policarbonato / onda P7</string>
    <string name="descripcion_techo_eternir_poli">Transforma tus espacios en oasis de luz natural y protección duradera con el Techo Traslúcido de Policarbonato Tipo Eternit. Diseñado para quienes buscan calidad superior y máxima luminosidad sin la preocupación de los rayos directos del sol, este techo te brinda una solución innovadora y versátil.
         Descubre la fusión de luz y durabilidad con el Techo Traslúcido de Policarbonato Tipo Eternit. Haz que tus espacios sean más luminosos, cómodos y protegidos, creando ambientes excepcionales que reflejen tu visión.
    </string>
    <string name="caracteristica_techo_eternir_poli">•	Luz Natural sin Excesos:
        Experimenta el poder de la luz natural sin los inconvenientes de los rayos directos. Este techo traslúcido permite el paso suave de la luz, creando ambientes luminosos y cómodos.\n
        •	Resistencia ante los elementos:
        Fabricado para enfrentar los desafíos climáticos, este techo es más resistente al impacto y a los cambios climáticos que las alternativas \n
        •	Flexibilidad y Adaptabilidad:
        Perfecto para aplicaciones diversas, desde bodegas y edificios de apartamentos hasta escuelas, universidades y viviendas urbanas o rurales. Tu visión arquitectónica puede cobrar vida sin limitaciones.\n
        •	Protección Solar Eficiente:
        Con la capacidad de filtrar los rayos solares directos, este techo evita el exceso de calor y protege a tus espacios. Disfruta de la iluminación natural sin los efectos nocivos del sol.\n
        •	Control de Calidad Rigurosos:
        Cada teja traslúcida es sometida a un estricto control de calidad, asegurando que cumple con estándares excepcionales. \n
    </string>
    <string name="variacion_techo_eternir_poli">•	Color: Cristal / Opal\n
        •	Largo: 1.80 m /2.40 m / 3.00 m / 3.60 m \n
        •	Ancho: 0.92 m \n
    </string>
    <string name="etiqueta_techo_eternir_poli">•	Techo traslucido \n
        •	Policarbonato\n
        •	Eternit\n
        •	Onda P7\n
    </string>

    <string name="name_techo_traslucido_policarbonato_duratecho_trapezoidal">Techo Traslúcido de Policarbonato Tipo Duratecho / Trapezoidal</string>
    <string name="descripcion_techo_traslucido_policarbonato_duratecho_trapezoidal">Descubre el equilibrio entre luminosidad y robustez con el Techo Traslúcido de Policarbonato Tipo Duratecho. Diseñado para brindar claridad natural sin la exposición directa a los rayos solares y para resistir los elementos, este techo se convierte en la opción superior para tus espacios. Vive la combinación perfecta de luminosidad y durabilidad con el Techo Traslúcido de Policarbonato Tipo Duratecho. Crea espacios más confortables y protegidos mientras te sumerges en la belleza de la luz natural.</string>
    <string name="caracteristicas_techo_traslucido_policarbonato_duratecho_trapezoidal">• Luz Natural sin Excesos: Experimenta el poder de la luz natural sin los inconvenientes de los rayos directos. Este techo traslúcido permite el paso suave de la luz, creando ambientes luminosos y cómodos.
  • Resistencia ante los elementos: Fabricado para enfrentar los desafíos climáticos, este techo es más resistente al impacto y a los cambios climáticos que las alternativas.
  • Flexibilidad y Adaptabilidad: Perfecto para aplicaciones diversas, desde bodegas y edificios de apartamentos hasta escuelas, universidades y viviendas urbanas o rurales. Tu visión arquitectónica puede cobrar vida sin limitaciones.
  • Protección Solar Eficiente: Con la capacidad de filtrar los rayos solares directos, este techo evita el exceso de calor y protege a tus espacios. Disfruta de la iluminación natural sin los efectos nocivos del sol.
  • Control de Calidad Rigurosos: Cada teja traslúcida es sometida a un estricto control de calidad, asegurando que cumple con estándares excepcionales.</string>
    <string name="variaciones_techo_traslucido_policarbonato_duratecho_trapezoidal">• Color: Cristal / Opal
  • Largo: 1.80 m /2.40 m / 3.00 m / 3.60 m / 4.20 m
  • Ancho: 1.10 m</string>
    <string name="etiquetas_techo_traslucido_policarbonato_duratecho_trapezoidal">• Techo traslucido
  • Policarbonato
  • Duratecho
  • Trapezoidal</string>


    <string name="name_techo_master1000_poli">Techo traslucido tipo Master1000 de policarbonato / trapezoidal</string>
    <string name="descripcion_techo_master1000_poli">Descubre el equilibrio entre luminosidad y robustez con el Techo Traslúcido de Policarbonato Tipo Master1000. Diseñado para proporcionar claridad natural sin la exposición directa a los rayos solares y para resistir los elementos, este techo se convierte en la opción superior para tus espacios. Vive la combinación perfecta de luminosidad y durabilidad con el Techo Traslúcido de Policarbonato Tipo Master1000. Crea espacios más confortables y protegidos mientras te sumerges en la belleza de la luz natural.</string>
    <string name="caracteristica_techo_master1000_poli">• Luz Natural sin Excesos:
  Experimenta el poder de la luz natural sin los inconvenientes de los rayos directos. Este techo traslúcido permite el paso suave de la luz, creando ambientes luminosos y cómodos.\n
  • Resistencia ante los elementos:
  Fabricado para enfrentar los desafíos climáticos, este techo es más resistente al impacto y a los cambios climáticos que las alternativas\n
  • Flexibilidad y Adaptabilidad:
  Perfecto para aplicaciones diversas, desde bodegas y edificios de apartamentos hasta escuelas, universidades y viviendas urbanas o rurales. Tu visión arquitectónica puede cobrar vida sin limitaciones.\n
  • Protección Solar Eficiente:
  Con la capacidad de filtrar los rayos solares directos, este techo evita el exceso de calor y protege a tus espacios. Disfruta de la iluminación natural sin los efectos nocivos del sol.\n
  • Control de Calidad Riguroso:
  Cada teja traslúcida es sometida a un estricto control de calidad, asegurando que cumple con estándares excepcionales.</string>
    <string name="variacion_techo_master1000_poli">• Color: Cristal / Opal\n
  • Largo: 4.20 m\n
  • Ancho: 1.10 m</string>
    <string name="etiqueta_techo_master1000_poli">• Techo traslucido\n
  • Policarbonato\n
  • Master1000\n
  • Trapezoidal</string>

    <string name="name_conector_policarbonato_h">Perfil “H” o Unión de Policarbonato / Conector de Policarbonato</string>
    <string name="descripcion_conector_policarbonato_h">Conecta y asegura tus planchas de policarbonato alveolar de manera fácil y segura con nuestro Conector de Policarbonato "H". Este versátil conector, compuesto por una base y una tapa de policarbonato, se ajusta perfectamente a tus necesidades de instalación. Instala tus planchas de policarbonato con confianza utilizando nuestro Conector de Policarbonato "H" y disfruta de una solución confiable y duradera para tus proyectos.</string>
    <string name="caracteristica_conector_policarbonato_h">• Instalación sencilla: Nuestro conector se une a presión, garantizando una conexión firme y segura entre las planchas de policarbonato.\n
  • Diseñado para durar: Fabricado con policarbonato resistente, este conector asegura una larga vida útil y resistencia a las condiciones climáticas.\n
  • Variedad de tamaños: Disponible en medidas de 11.80 metros, 5.90 metros, 2.90 metros para adaptarse a tus proyectos específicos.\n
  • Transparencia opcional: Puedes elegir entre las opciones de color transparente o bronce para satisfacer tus preferencias estéticas.</string>
    <string name="variaciones_conector_policarbonato_h">• Color: Bronce / Opal / Cristal\n
  • Dimensiones: 11.80 m / 5.90 m / 2.95 m</string>
    <string name="etiquetas_conector_policarbonato_h">• Accesorio de policarbonato</string>

    <string name="name_perfil_aluminio_u">Perfil de Aluminio “U” para Policarbonato</string>
    <string name="descripcion_perfil_aluminio_u">Protege y mejora la apariencia de tus proyectos con nuestro Perfil de Aluminio "U" diseñado para planchas de policarbonato de 8 mm y 6 mm. Este versátil perfil es esencial para dar un acabado limpio y duradero a tus instalaciones de policarbonato alveolar. Confía en nuestro Perfil de Aluminio "U" para Policarbonato y asegura la integridad y el aspecto de tus instalaciones de policarbonato alveolar.</string>
    <string name="caracteristica_perfil_aluminio_u">• Protección óptima: Nuestro perfil "U" de aluminio es la solución ideal para proteger la cinta de ventilación y evitar la entrada de polvo y agua en los alveolos de las planchas de policarbonato.\n
  • Durabilidad reforzada: Con un recubrimiento UV, este perfil garantiza una vida útil prolongada y resistencia a los efectos del sol.\n
  • Fácil instalación: Ligero y adaptable, este perfil de aluminio se ajusta perfectamente a tus necesidades y es fácil de cortar y modificar según tus requerimientos.\n
  • Estética Implacable: Disponible en un elegante color incoloro mate, este perfil mejora la apariencia de tus proyectos y garantiza un acabado limpio y profesional.</string>
    <string name="variaciones_perfil_aluminio_u">• Dimensiones: 6.00 m / 5.50 m</string>
    <string name="etiquetas_perfil_aluminio_u">• Accesorio de policarbonato</string>

    <string name="name_cinta_ventilacion">Cinta de Ventilación</string>
    <string name="descripcion_cinta_ventilacion">Nuestra Cinta de Ventilación para Policarbonato es la compañera perfecta para asegurar la longevidad y el rendimiento de tu cubierta de policarbonato. Esta cinta anti polvo y anti animales está diseñada para brindarte una protección óptima y garantizar que tu instalación de policarbonato permanezca en excelentes condiciones.</string>
    <string name="caracteristica_cinta_ventilacion">• Protección completa: Evita la entrada de polvo, insectos y animales no deseados en tu cubierta de policarbonato, manteniéndola limpia y funcionando de manera óptima.\n
  • Máxima resistencia: Fabricada para durar, esta cinta es altamente resistente y está diseñada para soportar las condiciones más exigentes.</string>
    <string name="variaciones_cinta_ventilacion">• Dimensiones: 25 m</string>
    <string name="etiquetas_cinta_ventilacion">• Accesorio de policarbonato</string>

    <string name="name_perno_autoperforante">Perno Autoperforante 1 ½”</string>
    <string name="descripcion_perno_autoperforante">Nuestro Tornillo Autoperforante de 1 ½” es la solución perfecta para la instalación de policarbonato y otras cubiertas en estructuras metálicas o de madera. Este tornillo viene equipado con una arandela de acero con neopreno para un ajuste superior, asegurando una instalación segura y duradera. Simplifica tu instalación y confía en la robustez de nuestros pernos para un trabajo bien hecho.</string>
    <string name="caracteristica_perno_autoperforante">• Adecuado tanto para estructuras metálicas como de madera, brindando versatilidad en tus proyectos de instalación</string>
    <string name="variaciones_perno_autoperforante">• Dimensiones: 1 ½”</string>
    <string name="etiquetas_perno_autoperforante">• Accesorio de policarbonato</string>

    <string name="name_perno_plano_1x10">Perno Plano 1x10</string>
    <string name="descripcion_perno_plano_1x10">Nuestro Perno Plano 1 x 10 es la elección ideal para la instalación y fijación segura de los conectores de policarbonato en tu estructura. Ya sea en estructuras metálicas o de madera, este perno plano está diseñado para brindar una sujeción firme y duradera. Confía en la calidad de nuestros pernos planos para garantizar una instalación sólida y sin complicaciones en tu proyecto con policarbonato.</string>
    <string name="caracteristicas_perno_plano_1x10">• Apto para adaptarse a tus necesidades específicas.
  • Apto para estructuras metálicas o de madera, ofreciendo versatilidad en tus proyectos de instalación.</string>
    <string name="variaciones_perno_plano_1x10">• Dimensiones: 1 x 10</string>
    <string name="etiquetas_perno_plano_1x10">• Accesorio de policarbonato</string>


    <string name="name_tubo_silicon_policarbonato">Tubo de Silicona para Policarbonato</string>
    <string name="descripcion_tubo_silicon_policarbonato">Sikasil-C es un silicón neutro con propiedades fungicidas, especialmente diseñado para aplicaciones en interiores y exteriores. Este producto es la elección perfecta para sellar juntas y uniones en sistemas y cubiertas con policarbonato, garantizando una instalación segura y duradera. Confía en Sikasil-C para obtener un sellado de calidad profesional en tus proyectos con policarbonato, tanto en interiores como en exteriores.</string>
    <string name="caracteristica_tubo_silicon_policarbonato">• Adherencia excepcional sin necesidad de imprimación en la mayoría de los soportes.\n
  • Resistencia a los hongos, manteniendo las superficies libres de moho y hongos no deseados.\n
  • Excelente resistencia a la intemperie y a los rayos UV, asegurando una durabilidad óptima en condiciones climáticas variadas.\n
  • Bajo nivel de olor, lo que lo hace adecuado para aplicaciones en interiores.\n
  • No corrosivo, lo que lo convierte en una opción segura y confiable.\n
  • Alta elasticidad y flexibilidad, lo que facilita su aplicación en una variedad de proyectos.</string>
    <string name="variacion_tubo_silicon_policarbonato"></string>
    <string name="etiquetas_tubo_silicon_policarbonato">• Accesorio de policarbonato</string>

    <string name="name_capuchon_policarbonato">Capuchón para Policarbonato</string>
    <string name="descripcion_capuchon_policarbonato">Nuestros capuchones para policarbonato son la solución ideal para una instalación segura y duradera de tus proyectos con este versátil material. Estos capuchones están diseñados con una arandela de acero galvanizado y neopreno, lo que garantiza un sellado hermético y una protección efectiva contra los elementos.</string>
    <string name="caracteristica_capuchon_policarbonato">• Arandela de acero galvanizado para resistencia a la corrosión.\n
  • Neopreno de alta calidad que proporciona un sellado hermético y duradero.\n
  • Diseñados específicamente para proyectos con policarbonato.\n
  • Aseguran una fijación segura y protección contra condiciones climáticas adversas\n
  • Facilitan la instalación y el mantenimiento de tus proyectos.</string>
    <string name="variacion_capuchon_policarbonato"></string>
    <string name="etiquetas_capuchon_policarbonato">• Accesorio de policarbonato</string>

    <string name="name_conjunto_capuchon_perno_autoperforante">Conjunto de Capuchón y Perno Autoperforante para Policarbonato</string>
    <string name="descripcion_conjunto_capuchon_perno_autoperforante">Nuestro Conjunto de Capuchón y Perno Autoperforante está diseñado de manera especial y pensando en la instalación de planchas de policarbonato. Este conjunto proporciona una solución completa y conveniente cuando es necesario realizar perforaciones en las planchas de policarbonato sin comprometer su integridad ni su durabilidad. Este conjunto te brinda la tranquilidad de saber que tu instalación de policarbonato estará protegida y durará mucho tiempo, incluso cuando se requiere realizar perforaciones. Simplifica tu proceso de instalación y asegura resultados de alta calidad.</string>
    <string name="caracteristicas_destacadas_conjunto_capuchon_perno_autoperforante">• Incluye un capuchón diseñado para un sellado hermético y una protección efectiva de las perforaciones.\n
  • El perno autoperforante permite una instalación rápida y segura sin necesidad de perforar previamente.\n
  • Ideal para proyectos que requieren la fijación segura de planchas de policarbonato en estructuras de metal o madera.\n
  • Protege contra la corrosión y garantiza una durabilidad prolongada.</string>
    <string name="variacion_conjunto_poli"></string>
    <string name="etiquetas_conjunto_capuchon_perno_autoperforante">• Accesorio de policarbonato</string>

    <string name="name_cinta_aluminio_policarbonato">Cinta de Aluminio para Policarbonato</string>
    <string name="descripcion_cinta_aluminio_policarbonato">Nuestra Cinta de Aluminio para Policarbonato es la solución ideal para garantizar la protección completa de tu instalación de policarbonato. Esta cinta, respaldada por un adhesivo de alta calidad, se utiliza estratégicamente para sellar la parte superior de las planchas de policarbonato cuando las instalas. Su función es esencial para evitar la infiltración de cualquier agente externo, como agua, polvo o residuos. Asegura la durabilidad y el rendimiento óptimo de tus planchas de policarbonato con nuestra Cinta de Aluminio especializada. Mantén tu proyecto protegido de manera eficiente y sin preocupaciones.</string>
    <string name="caracteristicas_cinta_aluminio_policarbonato">• Se utiliza para sellar la parte superior de las planchas de policarbonato, proporcionando una barrera eficaz contra la humedad, el polvo y otros elementos no deseados.\n
  • Complementa perfectamente la instalación de perfiles U de policarbonato o aluminio, asegurando una protección completa y un acabado limpio.\n
  • Fácil de aplicar gracias a su adhesivo de alta adherencia.\n
  • Protege la integridad de tu instalación de policarbonato y prolonga su vida útil.</string>
    <string name="variaciones_cinta_aluminio_policarbonato">• Dimensiones: 5 m</string>
    <string name="etiquetas_cinta_aluminio_policarbonato">• Accesorio de policarbonato</string>

    <string name="name_teja_espanola_resina_pvc_onda_grande">Teja Española – Resina Sintética con P.V.C – Onda Grande</string>
    <string name="descripcion_teja_espanola_resina_pvc_onda_grande">Nuestras Tejas Españolas de PVC destacan por su excepcional resistencia al impacto y su capacidad para reducir la transmisión de calor y ruido. Inspiradas en los techos de barro europeos, estas Tejas son una elección estética y decorativa. Nos enorgullece ofrecer estas Tejas Españolas de PVC como una alternativa eficaz que aportará un estilo tradicional a tus construcciones, sin comprometer la calidad y durabilidad.</string>
    <string name="beneficios_caracteristicas_teja_espanola_resina_pvc_onda_grande">• Larga Vida Útil: Con una duración estimada de 50 años, estas tejas resisten condiciones climáticas extremas y productos químicos, manteniéndose libres de corrosión.\n
  • Variedad de Medidas: Disponibles en varias dimensiones, desde 1.05 metros de ancho y longitudes de 2.40 a 6.10 metros.\n
  • Espesor Óptimo: Con 2.5mm de grosor, brindan durabilidad sin añadir peso excesivo a la estructura.\n
  • Aislamiento Térmico: Reducen la transmisión de calor, manteniendo un ambiente más fresco en el interior.\n
  • Aislamiento Acústico: Su composición proporciona un excelente aislamiento acústico, reduciendo el ruido exterior.\n
  • Ahorro en Costos: Son más ligeras que las tejas de barro tradicionales, lo que facilita su transporte e instalación.</string>
    <string name="variaciones_teja_espanola_resina_pvc_onda_grande">• Color: Naranja / Rojo / Gris\n
  • Espesor: 2.5 mm.\n
  • Largo: 2.30 m / 3.28 m / 3.60 m / 4.20 m / 4.59 m / 4.94 m / 5.90 m\n
  • Ancho: 0.88 m</string>
    <string name="etiquetas_teja_espanola_resina_pvc_onda_grande">• Tejas de resina sintética
  • Tejas para viviendas\n
  • Tejas ligeras\n
  • Tejas para comercio\n
  • Teja P.V.C industrial terco</string>

    <string name="name_teja_espanola_resina_pvc_onda_pequena">Teja Española – Resina Sintética con P.V.C – Onda Pequeña</string>
    <string name="descripcion_teja_espanola_resina_pvc_onda_pequena">Nuestras Tejas Españolas de PVC destacan por su excepcional resistencia al impacto y su capacidad para reducir la transmisión de calor y ruido. Inspiradas en los techos de barro europeos, estas Tejas son una elección estética y decorativa. Nos enorgullece ofrecer estas Tejas Españolas de PVC como una alternativa eficaz que aportará un estilo tradicional a tus construcciones, sin comprometer la calidad y durabilidad.</string>
    <string name="caracteristica_teja_espanola_resina_pvc_onda_pequena">
 • Larga Vida Útil: Con una duración estimada de 50 años, estas tejas resisten condiciones climáticas extremas y productos químicos, manteniéndose libres de corrosión.\n
 • Variedad de Medidas: Disponibles en varias dimensiones, desde 1.05 metros de ancho y longitudes de 2.40 a 6.10 metros.\n
 • Espesor Optimo: Con 2.5mm de grosor, brindan durabilidad sin añadir peso excesivo a la estructura.\n
 • Aislamiento Térmico: Reducen la transmisión de calor, manteniendo un ambiente más fresco en el interior.\n
 • Aislamiento Acústico: Su composición proporciona un excelente aislamiento acústico, reduciendo el ruido exterior.\n
 • Ahorro en Costos: Son más ligeras que las tejas de barro tradicionales, lo que facilita su transporte e instalación.\n
</string>
    <string name="variaciones_teja_espanola_resina_pvc_onda_pequena">
 • Color: Naranja / Rojo / Gris / Verde.\n
 • Espesor: 2.5 mm.\n
 • Largo: 4.00 m / 5.00 m / 6.00 m\n
 • Ancho: 1.05 m\n
 • Perno Autoperforante Zinquelado\n
 • Base y Tapa de Resina\n
</string>
    <string name="etiquetas_teja_espanola_resina_pvc_onda_pequena">
 • Teja de resina sintética
 • Tejas para viviendas
 • Tejas ligeras
 • Tejas para comercio
 • Teja P.V.C industrial termoacústico
</string>

    <string name="name_cumbrero_principal_2_aguas_teja_resina_sintetica">Cumbrero Principal a 2 Aguas para Teja de Resina Sintética</string>
    <string name="descripcion_cumbrero_principal_2_aguas_teja_resina_sintetica">Eleva la durabilidad y realza la belleza de tu tejado con nuestra Cumbrera Principal a 2 Aguas para Teja de Resina Sintética. Diseñado específicamente para complementar la elegancia y el estilo de la Teja Española, este accesorio es mucho más que una simple adición a tu techo. Nuestra Cumbrera Principal a 2 Aguas no solo brinda una apariencia impecable, sino que también cumple una función vital. Actúa como el guardián de la cima de tu tejado, sellando y protegiendo contra las inclemencias del tiempo. Es el toque final que asegura que tu tejado no solo sea funcional sino también visualmente impresionante.</string>
    <string name="caracteristica_cumbrero_principal_2_aguas_teja_resina_sintetica"></string>
    <string name="variaciones_cumbrero_principal_2_aguas_teja_resina_sintetica">
 • Color: Verde / Gris / Rojo / Naranja\
 • Diseño para Teja: Onda Grande / Onda Pequeña\n
 • Dimensiones: 0.95 m x 0.40 m\n
</string>
    <string name="etiquetas_cumbrero_principal_2_aguas_teja_resina_sintetica">Accesorio de Teja de Resina sintética</string>

    <string name="name_cumbrero_lateral_teja_resina_sintetica">Cumbrero Lateral para Teja de Resina Sintética</string>
    <string name="descripcion_cumbrero_lateral_teja_resina_sintetica">El Cumbrero Lateral para Teja de Resina Sintética es la solución perfecta para darle el toque final a tu proyecto de tejado con un acabado impecable y duradero. Diseñado con precisión y fabricado con materiales de alta calidad, este accesorio es esencial para asegurar la belleza y longevidad de tu tejado de resina sintética. Este cumbrero lateral se ajusta perfectamente a tus tejas de resina sintética, creando un cierre hermético que protege tu tejado contra la infiltración de agua, polvo y otros elementos no deseados. Además de su función protectora, agrega un toque estético elegante a tu tejado, resaltando su belleza y sofisticación.</string>
    <string name="caracteristica_cumbrero_lateral_teja_resina_sintetica"></string>
    <string name="variaciones_cumbrero_lateral_teja_resina_sintetica">
 • Color: Verde / Gris / Rojo / Naranja\n
 • Diseño para Teja: Onda Grande / Onda Pequeña\n
</string>
    <string name="etiquetas_cumbrero_lateral_teja_resina_sintetica">Accesorio de Teja de Resina sintética</string>

    <string name="name_cumbrero_lateral_izquierdo_derecho_teja_resina_sintetica">Cumbrero Lateral Izquierdo y Derecho para Teja de Resina Sintética</string>
    <string name="descripcion_cumbrero_lateral_izquierdo_derecho_teja_resina_sintetica">Elementos esenciales para asegurar un drenaje eficiente en tu tejado y mantener tu hogar protegido de manera confiable. Diseñados para encajar perfectamente en los lados de tu cubierta, estos cumbreros guían el flujo de agua de manera precisa hacia la dirección deseada. Ya sea que necesites el cumbrero lateral izquierdo o derecho, ambos están diseñados con la misma calidad y precisión para garantizar un rendimiento óptimo.</string>
    <string name="caracteristica_cumbrero_lateral_izquierdo_derecho_teja_resina_sintetica"></string>
    <string name="variaciones_cumbrero_lateral_izquierdo_derecho_teja_resina_sintetica">
 • Color: Verde / Gris / Rojo / Naranja\n
 • Diseño para Teja: Onda Grande / Onda Pequeña\n
</string>
    <string name="etiquetas_cumbrero_lateral_izquierdo_derecho_teja_resina_sintetica">Accesorio de Teja de Resina sintética</string>

    <string name="name_terminal_frontal_remate_teja_resina_sintetica">Terminal Frontal o Remate para Teja de Resina Sintética</string>
    <string name="descripcion_terminal_frontal_remate_teja_resina_sintetica">El Terminal Frontal o Remate para Teja de Resina Sintética es el toque final perfecto para tu tejado, garantizando una apariencia impecable y una protección duradera. Este accesorio ha sido diseñado meticulosamente para encajar de manera precisa y segura en la parte frontal de tu cubierta, creando un sellado sólido y resistente al agua. Además de su funcionalidad esencial en la prevención de filtraciones, el Terminal Frontal añade un aspecto elegante y bien acabado a tu tejado.</string>
    <string name="caracteristica_terminal_frontal_remate_teja_resina_sintetica"></string>
    <string name="variaciones_terminal_frontal_remate_teja_resina_sintetica">
 • Color: Verde / Gris / Rojo / Naranja\
 • Diseño para Teja: Onda Grande / Onda Pequeña\n
    </string>
    <string name="etiquetas_terminal_frontal_remate_teja_resina_sintetica">Accesorio de Teja de Resina sintética</string>

    <string name="name_union_3_vias_teja_resina_sintetica">Unión 3 Vías para Teja de Resina Sintética</string>
    <string name="descripcion_union_3_vias_teja_resina_sintetica">La Unión 3 Vías Para Teja de Resina Sintética, una solución versátil y esencial para tu proyecto de tejado. Este ingenioso accesorio ha sido diseñado para hacer que la instalación de tu tejado de resina sintética sea más sencilla y eficiente que nunca. Con su diseño inteligente de tres vías, esta unión te permite crear conexiones sólidas y seguras entre tus tejas de resina sintética en ángulos variables. Ya sea que estés trabajando en un proyecto de tejado a dos aguas, una estructura compleja a varias aguas o cualquier otro diseño personalizado, esta unión es tu aliada perfecta.</string>
    <string name="caracteristica_union_3_vias_teja_resina_sintetica"></string>
    <string name="variaciones_union_3_vias_teja_resina_sintetica">
 • Color: Verde / Gris / Rojo / Naranja\n
 • Diseño para Teja: Onda Grande / Onda Pequeña\n
</string>
    <string name="etiquetas_union_3_vias_teja_resina_sintetica">Accesorio de Teja de Resina sintética</string>

    <string name="name_supertecho_030mm">Supertecho de 0.30mm</string>
    <string name="descripcion_supertecho_030mm">El Supertecho de 0.30mm es una solución de cubierta confiable y duradera, diseñada con trapecios reforzados y fabricada con acero galvanizado. Ofrece una mayor resistencia, evita la corrosión y se caracteriza por su fácil instalación.</string>
    <string name="caracteristicas_supertecho_030mm">• Mayor durabilidad: Fabricado con materiales de alta calidad y tecnología avanzada, garantiza una larga vida útil.\n
• Resistencia: Su diseño con trapecios reforzados y el uso de acero galvanizado lo hacen altamente resistente.\n
• Sin corrosión: No se oxida con el tiempo, lo que reduce los costos de mantenimiento.\n
• Liviano: Fácil de manejar e instalar.</string>
    <string name="variaciones_supertecho_030mm">
 • Color: Natural\n
 • Espesor: 0.30 mm\n
 • Largo: 1.80 m / 2.40 m / 3.00 m / 3.60 m / 4.20 m / 4.80m / 5.00 m / 5.40 m / 6.00 m / 7.00 m\n
 • Ancho: 1.10 m\n
</string>
    <string name="etiquetas_supertecho_030mm">Cubierta metálica | Resina a la corrosión | Cubierta galvanizada | Inoxidable | Proyectos industriales</string>

    <string name="name_master_1000_040mm_prepintado">Master 1000 de 0.40mm Prepintado</string>
    <string name="descripcion_master_1000_040mm_prepintado">El Panel de Techo Master 1000, fabricado con acero recubierto de galvalume o pintura de poliéster, es la elección superior para proyectos industriales y comerciales en la construcción. Su diseño, geometría y ancho útil lo convierten en una opción insuperable.</string>
    <string name="beneficios_caracteristicas_master_1000_040mm_prepintado">
• Durabilidad Insuperable: Construido para resistir el paso del tiempo, garantiza una larga vida útil.\n
• Diseño Arquitectónico y Flexible: Su geometría y ancho útil permiten una variedad de diseños arquitectónicos, incluyendo curvas.\n
• Liviano: Fácil de manejar e instalar.\n
• Fabricación a la Medida: Se fabrica según las dimensiones específicas que necesitas para tu proyecto.\n
• Sin Corrosión: No se oxida con el tiempo, lo que reduce los costos de mantenimiento.</string>
    <string name="variaciones_master_1000_040mm_prepintado">
 • Color: Azul / Blanco Crema / Rojo\n
 • Espesor: 0.40 mm\n
 • Largo: 1.80 m / 2.40 m / 3.00 m / 3.60 m / 4.20 m / 4.80m / 5.40 m / 6.00 m / 7.20\n
 • Ancho: 1.10 m\n
</string>
    <string name="etiquetas_master_1000_040mm_prepintado">Cubierta Metálica | Resistencia a la corrosión | Cubierta Galvanizada | Inoxidable | Proyectos Industriales | Master1000 | Prepintado</string>

    <string name="nombre_cubierta_zinc">Cubierta de Zinc</string>
    <string name="descripcion_cubierta_zinc">La Cubierta de Zinc es la solución perfecta cuando buscas practicidad, economía y durabilidad en un solo producto. Fabricada con tecnología de vanguardia, es la opción más inteligente para el mercado popular. La Cubierta de Zinc es la solución perfecta cuando buscas practicidad, economía y durabilidad en un solo producto. Es la opción más inteligente para el mercado popular.</string>
    <string name="beneficios_caracteristicas_cubierta_zinc">
• Durabilidad Comprobada: Su diseño y materiales garantizan una vida útil prolongada.\n
• Calidad de Primer Nivel: Fabricada con los más altos estándares de calidad y tecnología avanzada.\n
• Peso Ligero: A pesar de su resistencia, es sorprendentemente liviana, facilitando su manipulación e instalación.\n
• Mayor Espesor: Proporciona mayor robustez y protección contra los elementos.</string>
    <string name="variaciones_cubierta_zinc">
 • Espesor: 0.20 mm\n
 • Largo: 3.00 m / 3.60 m / 5.00 m / 6.00 m\n
 • Ancho: 0.80 m\n
</string>
    <string name="etiquetas_cubierta_zinc">Cubierta Metálica | Cubierta para Cerramiento | Zinc | Residencia | Construcción Provisional | Calidad de Construcción</string>

    <string name="nombre_teja_toledo">Teja Toledo</string>
    <string name="descripcion_teja_toledo">La Teja Toledo combina la estética tradicional de las tejas artesanales con la durabilidad y resistencia del acero. Este panel de acero recubierto evoca la belleza clásica de las tejas, ofreciendo ventajas incomparables en términos de peso ligero, hermeticidad y durabilidad contra los elementos. La Teja Toledo es la elección perfecta para techos de estilo clásico con la resistencia y durabilidad necesarias para enfrentar los elementos climáticos. Su versatilidad y apariencia estética hacen que sea adecuada para diversas aplicaciones, desde viviendas hasta proyectos turísticos.</string>
    <string name="beneficios_caracteristicas_teja_toledo">
• Estética Tradicional: Ofrece la apariencia de tejas de barro con la ventaja del acero moderno.\n
• Liviana: Mucho más ligera en comparación con las tejas tradicionales de barro. Durabilidad: Fabricada con materiales de alta calidad y tecnología avanzada para una larga vida útil.\n
• Resistencia Climática: Soporta los embates del clima y se mantiene intacta ante golpes.\n
• Más Recubrimiento por m²: Eficiencia en la cobertura de áreas extensas.\n
• Fácil Instalación: Se instala con facilidad y requiere una estructura más liviana.\n
• Hermética: Proporciona un alto grado de hermeticidad.\n
• Opciones de Color: Disponible en una variedad de colores para adaptarse a cualquier estilo arquitectónico.</string>
    <string name="variaciones_teja_toledo">
 • Color: Teja / Bronce\n
 • Espesor: 0.40 mm / 0.45 mm\n
 • Largo: 1.80 m / 2.10 m / 2.40 m / 2.70 m / 3.00 m / 3.30 m / 3.60 m / 4.20 m / 4.50 m / 4.80 m / 5.10 m / 5.40 m / 5.70 m / 6.00 m\n
 • Ancho: 1.10 m\n
</string>
    <string name="etiquetas_teja_toledo">Cubierta Metálica | Cubierta para Cerramiento | Teja | Residencia | Inoxidable</string>

    <string name="nombre_cubierta_termoacustica_madrilena">Cubierta Termoacústica Madrileña</string>
    <string name="descripcion_cubierta_termoacustica_madrilena">La Cubierta Termoacústica Madrileña es una solución práctica que combina un acabado estético agradable con un mayor confort y durabilidad. Esta versátil cubierta es adecuada tanto para proyectos de construcción residencial como para aplicaciones industriales, iglesias, centros comerciales y escuelas, entre otros. La Cubierta Termoacústica Madrileña está disponible en un elegante color terracota y un atractivo color interno blanco. Esta solución de cubierta no solo mejora la estética de tus proyectos, sino que también garantiza un ambiente más cómodo y duradero.</string>
    <string name="caracteristicas_cubierta_termoacustica_madrilena">
• Confort Térmico: La Cubierta termoacustica regula la transferencia de calor, proporcionando un ambiente más cómodo al reducir la ganancia o pérdida de calor en climas extremos.\n
• Confort Acústico: Su estructura de múltiples capas actúa como barrera contra el ruido, minimizando sonidos no deseados, como la lluvia.\n
• Acabado Estético: La cubierta tiene un atractivo visual tanto en el exterior como en el interior. El interior blanco contribuye a la luminosidad y elimina la necesidad de cielos rasos.\n
• Alta Resistencia: La Cubierta termoacústica es altamente resistente al impacto, lo que garantiza su durabilidad en diferentes condiciones.\n
• Facilidad de Instalación: Gracias a su bajo peso, flexibilidad y capacidad de corte, su transporte y manipulación en obra son sencillos, lo que aumenta la eficiencia en la instalación.\n
• Mayor Durabilidad: El acero galvanizado de esta cubierta la hace resistente a ambientes corrosivos, adaptándose a diversas zonas geográficas.</string>
    <string name="variaciones_cubierta_termoacustica_madrilena">
 • Color: Terracota\n
 • Espesor: 2.50 mm\n
 • Largo: 2.44 m / 3.05 m / 3.60 m / 6.00 m / 12.00 m\n
 • Ancho: 0.82 m\n
</string>
    <string name="etiquetas_cubierta_termoacustica_madrilena">Techo termoacústico | Trapezoidal | Industrial | Residencia | Bodegas | Aislamiento térmico</string>

    <string name="nombre_cubierta_termoacustica_trapezoidal">Cubierta Termoacústica Trapezoidal</string>
    <string name="descripcion_cubierta_termoacustica_trapezoidal">La Cubierta Termoacústica Trapezoidal es una solución versátil que combina estética, comodidad y durabilidad para una amplia gama de aplicaciones. Esta cubierta se adapta tanto a proyectos residenciales como a edificios industriales, centros comerciales, iglesias y escuelas, entre otros. La Cubierta Termoacústica Trapezoidal es una elección inteligente para proyectos que buscan un equilibrio entre funcionalidad y estética, proporcionando un ambiente interior más cómodo y eficiente. Su versatilidad y capacidad de adaptación a diversas aplicaciones la convierten en una opción destacada en el mercado de cubiertas termoacústicas.</string>
    <string name="caracteristicas_cubierta_termoacustica_trapezoidal">
• Confort Térmico: La Cubierta Termoacústica Trapezoidal reduce la transferencia de calor en climas cálidos y evita la pérdida de calor en climas templados, mejorando así el confort interior.\n
• Confort Acústico: Gracias a su estructura de múltiples capas, esta cubierta actúa como una barrera contra el ruido, minimizando sonidos externos, como la lluvia, para un ambiente más tranquilo.\n
• Acabado Estético: Disponible en una variedad de colores, esta cubierta presenta un acabado agradable a la vista en el exterior. Su interior blanco proporciona luminosidad y reduce la necesidad de cielo raso.
• Ahorro en Estructuras: Debido a su peso ligero, esta cubierta permite el uso de estructuras de soporte más livianas, lo que se traduce en un ahorro en costos de construcción.\n
• Alta Resistencia: Los materiales utilizados en la Cubierta Termoacústica Trapezoidal ofrecen una resistencia excepcional al impacto y la corrosión.\n
• Facilidad de Instalación: Su bajo peso, flexibilidad y capacidad de corte hacen que sea fácil de transportar y manipular en la obra, lo que agiliza el proceso de instalación.</string>
    <string name="variaciones_cubierta_termoacustica_trapezoidal">
 • Color: Verde / Azul / Terracota / Blanco / Plateado\n
 • Espesor: 2.50 mm\n
 • Largo: 2.44 m / 3.05 m / 3.66 m / 6.00 m / 12.00 m\n
 • Ancho: 0.82 m\n
</string>
    <string name="etiquetas_cubierta_termoacustica_trapezoidal">Techo termoacústico | Trapezoidal | Industrial | Residencia | Bodegas | Aislamiento térmico</string>

    <string name="nombre_teja_roma_colonial">Teja Roma Colonial – P.V.C Industrial</string>
    <string name="descripcion_teja_roma_colonial">La Teja Roma Colonial es la elección ideal para techos residenciales que buscan una combinación de estilo, durabilidad y rendimiento. Ofrece propiedades termoacústicas excepcionales y una resistencia superior en comparación con productos similares en el mercado. Asegurando una durabilidad de color prolongada y una resistencia excepcional a la corrosión.</string>
    <string name="caracteristicas_teja_roma_colonial">
• Aislamiento Térmico y Acústico: Mantén tu hogar fresco en verano y cálido en invierno, además de reducir el ruido exterior.\n
• Adaptabilidad a todo Clima y Ambiente: Funciona bien en cualquier entorno, desde zonas costeras hasta áreas urbanas.\n
• Ahorro en Mantenimiento: Requiere poco o ningún mantenimiento a lo largo de su vida útil.\n
• Durabilidad Garantizada: Con una garantía de 25 años, estas láminas resisten los efectos del tiempo y la exposición, manteniendo su apariencia original.</string>
    <string name="variaciones_teja_roma_colonial">
 • Color: Parte superior Naranja - Parte inferior blanca.\n
 • Espesor: 2.5 mm\n
 • Largo: 4.26 m / 5.25 m / 6.23m\n
 • Ancho: 1.05 m\n
</string>
    <string name="etiquetas_teja_roma_colonial">Teja P.V.C | Tejas para viviendas | Tejas ligeras | Tejas para comercio | Termoacústico</string>

    <string name="nombre_techo_traslucido_roma_colonial">Techo Traslúcido Roma Colonial – Tipo Teja Polipropeno</string>
    <string name="descripcion_techo_traslucido_roma_colonial">La Teja Traslúcida Roma Colonial, fabricada con polipropileno, es una elección inteligente en la construcción moderna. Es apreciada por su sencilla instalación, costo asequible y sus numerosos beneficios. Esta es la solución ideal para tus proyectos más destacados. La Teja Traslúcida Roma Colonial es la elección ideal para aquellos que buscan eficiencia y calidad en sus proyectos de construcción. Aporta durabilidad, resistencia y una estética atractiva a tu obra.</string>
    <string name="caracteristicas_techo_traslucido_roma_colonial">
• Mayor Resistencia y Durabilidad: Diseñada para resistir el paso del tiempo y las inclemencias del clima.\n
• Protección Mejorada contra Ruido y Calor: Crea un ambiente más tranquilo y confortable.\n
• Diseño Excelente y Fácil Instalación: Combina una estética atractiva con una colocación sin complicaciones.</string>
    <string name="variaciones_techo_traslucido_roma_colonial">
 • Color: Opal\n
 • Espesor: 2.5 mm.\n
 • Largo: 3.60 m\n
 • Ancho: 1.05 m\n
</string>

    <string name="etiquetas_techo_traslucido_roma_colonial">Teja P.V.C | Tejas para viviendas | Tejas Ligeras | Tejas para comercio | Termoacustico</string>

    <string name="nombre_techo_traslucida_pvc_onda_pequena">Techo Traslúcida P.V.C – Tipo Teja Onda Pequeña</string>
    <string name="descripcion_techo_traslucida_pvc_onda_pequena">El Techo Traslúcido P.V.C de Tipo Teja Onda Pequeña es una solución versátil y confiable para tus necesidades de cubierta. Ofreciendo garantía, soporte técnico en línea y una amplia gama de aplicaciones, este producto es perfecto para proyectos de construcción que buscan calidad y estilo. El Techo Traslúcido P.V.C – Tipo Teja Onda Pequeña ofrece durabilidad, versatilidad y un diseño tradicional para tus proyectos de construcción. Con garantía y soporte técnico, es una elección confiable para tus necesidades de cubierta.</string>
    <string name="caracteristicas_techo_traslucida_pvc_onda_pequena">
• Mayor Resistencia y Durabilidad: Diseñada para resistir el paso del tiempo y las inclemencias del clima.\n
• Protección Mejorada contra Ruido y Calor: Crea un ambiente más tranquilo y confortable.\n
• Diseño Excelente y Fácil Instalación: Combina una estética atractiva con una colocación sin complicaciones.</string>
    <string name="variaciones_techo_traslucida_pvc_onda_pequena"></string>

    <string name="etiquetas_techo_traslucida_pvc_onda_pequena">Teja P.V.C | Tejas para viviendas | Tejas para comercio | Termoacústico | Traslucido | Accesorio teja española | Onda pequeña</string>

    <string name="nombre_techo_termoacustico_permatec">Techo Termoacústico Permatec</string>
    <string name="descripcion_techo_termoacustico_permatec">Techo termoacústico Permatec es la solución ideal para tus necesidades de techo termoacústico industrial. Este innovador producto está diseñado para proporcionar un entorno interior de máximo confort y eficiencia. Permatec supera a la competencia en términos de aislamiento termoacústico y resistencia. Permatec es la elección inteligente para garantizar un ambiente de trabajo eficiente, resistente y cómodo en una amplia variedad de aplicaciones industriales y comerciales. Confía en la calidad y el rendimiento de Permatec para tus proyectos.</string>
    <string name="caracteristicas_techo_termoacustico_permatec">
• Confort Interior: Disfruta de un ambiente de trabajo o producción más cómodo gracias a su excelente aislamiento térmico y acústico.\n
• Ideal para Criaderos de Animales: Su resistencia y capacidad de aislamiento lo hacen perfecto para aplicaciones en criaderos de animales.\n
• 100% Inoxidable: Supera las pruebas de humedad, salitre y resistencia química, garantizando una vida útil prolongada.\n
• Adaptable a Diversos Climas: Funciona eficazmente en una amplia gama de condiciones climáticas, incluso en áreas costeras.\n
• Resistencia al Fuego: Ofrece protección adicional contra incendios.\n
• Protección contra los Rayos UV: La resina tecnológica que recubre su superficie garantiza la durabilidad del color en las planchas por más tiempo.\n
• Ahorro en Mantenimiento: Menos preocupaciones y gastos en mantenimiento a lo largo del tiempo.</string>
    <string name="variaciones_techo_termoacustico_permatec">
• Espesor: 2.5 mm\n
• Largo: 2.95 m / 5.90 m / 11.80 m\n
• Ancho: 1.10 m</string>
    <string name="etiquetas_techo_termoacustico_permatec">Techo termoacústico | Trapezoidal | Industrial | Residencia | Bodegas | Aislamiento térmico</string>

</resources>
